知唔知咩美國州份D人飲最少汽水

Minnesota 因為 minne(mini)-sota(soda)

push

做乜負皮我

從前有三隻蝦，蝦蝦蝦

最衰一人最多負皮一次，如果唔係，我想比一千個你

唔好恰禾

一千負皮都係一個成就